懇求各位手足唔好忘記印尼女記者

9.29全球反極權大遊行，有位依幾個月幫我地香港人報導真相嘅印尼語報紙《SUARA》女記者Veby Mega Indah，比黑警用橡膠子彈射盲右眼大家仲記得嗎？

點解我要今日開post提番起，因為由今日開始就係印傭姐姐放假嘅高峰期，佢地會出去聚會。既然之前有手足做左個印尼文嘅文宣去講件事，我地係咪要做d野呢？

爆眼女記者印尼文文宣！！同我推爆佢！！！

可能你會話印尼領事館跪左，你想connect印尼都connect唔到，但唔好輕視印傭姐姐嘅政府壓力，外傭姐姐係印尼國家其中一個重要外匯收入來源嚟就算真係造唔到為印尼領事館製造壓力嘅結果，印傭姐姐可能為做狗嘅主人d狗糧加料呢

依個亦都係我之前開個post嘅其中一步，國際戰線就係咁玩。
前大學教授：短期運動方向

push

推 極嚴重

有無有心人可以落區同印傭溝通吓
想佢地知道香港人好撐佢地
我地好想幫中槍記者

推

自推 1/10

各手足自己去番自己住嘅社區啦，大家一定知道d姐姐會喺邊度聚集

自推 2/10

自推 3/10

屌死圖 仲有日本人韓國人

推 幫佢爭取公義

自推 4/10

自推 5/10

［裝修指南］維港沿岸篇

自推 6/10

我哋要贏先可以對得住佢，先可以還一個公道